［truth or dare] 玩過最深刻係點？

我先：

去宿營時玩

Truth: 問咗女神係咪處 （點知真係，當年17歲）
Dare: 借其中一個女仔既bra帶住跳舞

推

推推

係咪已經唔興？

唔記得